各位已經幾多日冇上高登？

呢左呢邊後，間唔中心思思會返高登睇下，但自從星期三至今日，都未再入過高登，並且已完全冇意慾返去望下，睇黎已完全戒甩左高登

1 week

好耐

好撚耐

自從HKG+無左之後
(身邊好多fd都係)

一樣

琴日，因為有巴打share hkg 既link

半個月

X2

0日，不過高登Lihk變得勁慢，遲下呢邊會唔會都咁慢

11月25日後就冇再上過

唔撚記得喇屌

5日

有左呢邊無番過高登

10日

幾日

X3

plus 仔rip 咗之後
一直到而家
喺返過去比早洩post負皮

依度開壇果日起